高雄3日2夜

25號獨j 一個去高雄. 有咩岩毒男玩

仲有無

叫2次雞

叫咁多次會精盡人亡

反正靈魂可以獨行！仲有乜好怕？

去排毒

去玩賽車
鈴鹿賽道樂園

勁抵玩

好似$500台幤左右

我又係一條毒撚去高雄
26號去 1號番
未book酒店未plan過

等死

巴打 PMED